家計會落過仔 你問我盡量答

希望幫到人啦

我個fd帶條女落過5次 d姑娘同佢條女熟哂

有毒撚埋單未

戴左套都中
有
廿幾歲

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

有冇咩陰影

好癲 佢女朋友子宮好強勁

幾時死 臭雞

怕會再唔小心有左

有冇諗過生出嚟？
之後有冇打算生？

絕育手術係咪唔洗比錢?

無 依家香港咁既環境驚害左佢
同埋我地都唔鐘意小朋友

人地都話有戴套 臭乜撚野雞

點都會有唔小心意外既時候既

搞大你個肚嗰個係你現任？
如果有下一任會唔會同佢坦白

個bb無辜架 佢都有生命點解唔比佢出世

話落就落得咩?
唔是話要醫生證明個B有問題/危害媽媽
或者比人老強有左?
咁先可以落咩?

唔係 做完成個驗孕+輔導+手術 total比左5千零蚊

係
會同佢坦白 因為比人瞞住既感覺好慘

第時生仔會唔會比醫院查到同埋落完有無做法事

0.01%?

其實講到真係唔想要就得

講出黎都驚比人笑

唔好道德綁架人啦 有能力嘅話大把選擇
但係要BB嚟呢個垃圾香港就唔好喇
你想佢11歲就俾狗拖入警署強姦
定係3歲開始每日歌頌習近平
起碼我係香港就唔會生
我驚佢第時怨我

穿？

俾佢出左世但係養唔起 十幾年之後咪係上連登講窮人生仔正仆街

用邊隻dom

加油sis!

會唔會好內疚/自責落個bb 唔想答嘅話可以唔答

同意，個bb無辜所以更加唔想無準備好又要帶佢嚟呢個咁黑暗嘅社會
利申：我都有怨過老母做乜生我出嚟無能力真係唔好生多個出嚟一齊捱

杜仔

多謝你

加油呀絲打

洗唔洗見家長先落仔

下次小心啲啦

屌你老母殺人犯

其實我都諗左好耐要唔要
但我真係唔想佢出世係呢個出街無鳩啦啦比人打比人拉既地方 加上我真係養唔起佢
講真會內疚 但更加多既唔想害左佢

18歲以上就唔洗架啦

吊你老母 你老母做雞 周街比人吊
你知唔知你老豆係邊個？

男人係唔係可以睇住落仔過程

我會架啦 今次教訓好深
多謝你既提點

係咪淨係打支針就自動流產

落仔前一日有咩感覺

生：屌你老母窮撚生仔
唔生：屌你老母殺人犯

結論：屌你老母兒登仔含撚食屎收鳩皮啦死毒撚

點解唔諗住生出嚟？

有左幾多星期先落
本身經期準唔準？

唔可以架 男人只係可以坐間房出面等

絲打 保重身體 要珍惜男朋友喔

暫時有冇後遺症

冇諗過送去慈善機構？ 但可能你都覺得佢黎到呢個世界好慘……
但我自己總覺得好過呃殺咗一個生命

怕唔怕嬰靈跟身

傷到爆

臭雞學人開你問我答

佢?

都係嘅

btw有咩唔開心嘅話要同人吹吓水呀 唔好屈住自己 even上連登開post叫春都得㗎 加油!!

個小朋友知道自己無老豆老母唔慘？
我有老豆老母都覺得好慘，
我都想唔生我出黎，一早落左佢，
點解唔一早唔好俾我出世？

唔係架 佢有分食藥同吸宮（手術）既方法

食藥呢就要等佢慢慢屙個胎出黎

而吸宮就要食藥等出血再入手術室透過吸宮+監察麻醉方法去終止懷孕

生唔生都係一個好艱難既決定
Respect
我真心覺得未準備好/無乜錢就唔好生
始終要洗好多錢 而且要Carry一條生命唔容易

好多感受 內疚 驚 唔開心 落仔前差不多日日喊

....呢種諗法真係好不負責任
根本唔係預計之內嘅生命
生出嚟再拋棄佢一定慘過無出世

帶dom都中真係好撚黑仔

點樣戴套都中呢？
係咪入左幾下先戴？

我驗孕既時候4-5 weeks
隔左兩個星期先落 我估大約7-8 weeks到啦

本身經期都準架 所以一無黎就check 然後就發現中招

會有嬰靈一世跟住你地

好多人結左婚要睇醫生先有到，反而你地呢d唔識死既後生仔咁易就有

係咪帶錯左

樓主
想請問一下你點睇依個女人

既然咁唔想生, 有無考慮紮埋佢?
再唔係第日食藥+用套啦, 平均用套唔中招嘅機率其實好似得8X%

爸爸點解唔要我

其實真係唔會有

係呀 但點都好係自己既選擇黎 自己要諗清楚先
唔想到大佢會怨我

On9五毛黎，一早扑鳩左唔洗理佢，扑佢㕸

解釋下點解戴左套都中okay? 大家可以以此為鑑。
Thanks.

樓豬咪睇

唔係 一開始帶架啦已經
我都唔清楚 但乜野都會有意外既

聽講d醫生好唔好老脾
用咩理由講到佢幫你落？

食藥啦
食藥+帶袋 真係99%安全
呢個時代唔想生 我都明
唔好害左條生命

成個過程Total幾耐

無撚有錯戴反個厚d既套啦

係咪因為撞正排卵期做？

我會食藥加用套
原來得8x%唔中招...真係唔知

同一個女仔？

但無理由5次都唔生性做多小小保護？

秒

讀緊書？

4-5 weeks冇感覺異樣？
好有陰影

係架 啲醫生都真係唔係咁好脾氣
我講因為呢件事我日日都喊 同埋真係唔鐘意小朋友 好大壓力

生命不在乎長短，都有其價值！80後Zoe曾經兩次意外懷孕後墮胎，豈料患上墮胎後遺症及抑罹患鬱症，一度想輕生，幸在友人幫助及求醫，終從死亡邊緣中走出來。走出鬼門關，她終明白到生命的價值，更成立「小小生命」，以過來人的經歷，提供未婚及危機懷孕等支援，勸勉大家珍惜生命。

家庭背景複雜 媽媽有多次墮胎經歷

Zoe在一個不太開心的家庭中成長，她憶述，爸爸和媽媽拍拖時未婚懷孕，誕下哥哥後，接連多次墮胎，後來再誕下她和弟弟。但家中經濟條件不穩，父母經常因金錢而起爭執，媽媽有時發洩不滿時更吐出苦心，令她刻骨銘心，媽媽的這番錐心說話，常常令Zoe想「為何我會來到這個世上？」、「生命的價值在哪裏？」也因為這樣的成長背景，讓Zoe極度渴望在家以外的地方得到愛，期望能組織幸福的家庭，自己能當好媽媽，下一代能在健康環境下長大。

當她真正成長、拍拖時，她都全心全意投入愛情，大學及剛畢業出來工作時先後兩次意外懷孕，由於考慮到前途問題，兩次都選擇墮胎。

家計會落仔唔係一定要證明到懷孕者嘅生B傷害會大個 落仔先可以墮胎嘅咩

我會架啦 多謝你既提醒

其實實際機率無咁細，講到有9成幾只係理想情況
未計好多唔正確既戴法同使用，不過理論上都有8成

計下數同戴埋太已經好安全，可能樓主月經失調每個月都唔準，情緒都會有影響排卵期

我老婆都試過，因為bb發育有問題
食藥痛到佢癲
你要諗野正面啲呀，如果係個天安排佢成孕，都係個天安排你地下呢個決定，一切皆有命數，可能佢都唔想出黎呢，個天先有呢個安排。

吓？個細路一出世就俾人送去慈善機構從此無生父母咁咪仲慘？養唔掂/未ready就生出嚟唔係叫偉大，係叫自私

由插入到結束都有戴套？

聽講家計會啲姑娘會係咁俾說話你聽 係咪真

洗撚理d醫生咩，我話唔想要就唔想要

手術當日一開始會見醫生先 然後要食藥 再做手術
手術過程到醒就大約30分鐘到啦
但都要預留係個度一日

絲打點解上嚟連登搞你問我答
唔怕好多人講野好難聽?
加油啊絲打

啲社工有冇煩鳩你？

其實如果套穿左或內射
叫條仔好似黃狗射尿咁射入陰道
用尿液殺死d精子
核突就核突左d
但好有效仲好過你落仔

佢d on9姑娘無諗過人地無能力養，唔撚洗理佢

結論應該係做好安全措拖

我睇家計會網站唔係可以食藥落咩?

樓主有冇食咩調理下身體？
有冇覺得身體差咗個啲？

樓主咪就係話個套出事

唔係亂咁嚟

多謝你既安慰 我會試下正面啲架啦

同意呢個時勢仲叫人生仔，夠竟咩心態

屋企人知唔知？

日後生仔啲醫生會知道？
唔暪下一任男朋友都啱嘅

係呀

想知男朋友點睇呢件事

睇下中醫，調理身體都緊要。

啲姑娘唔會 反而個輔導員同你傾計 佢會係咁問你問題比壓力你

之後有冇食咩補身?

0.01% x 0.01mm = 100%Bingo

大佬

好傷身架

因為我中招個時都好彷徨究竟手術係點我要做啲咩
所以想同唔小心中咗既人講番究竟係過程會係點

我都有朋友帶左套都中左

關我撚事又唔係我埋單

不過真係好自私

係咪戴得差？
你搵唔到個原因既話， 分分鐘又中獎

可以呀 但我個時選擇係手術 所以我淨係可以講到手術既過程

而選擇食藥都係要比錢架 前期輔導+驗+食藥 都要錢

個女仔第日想生仔都唔易

你真係諗唔到有咩原因會令你有咗？
真係食咗藥加由頭戴套戴到尾都有咗？
機會係0.01%乘0.01%喎大佬
案件唔尋常喎...

個個話帶套中都ON99
一係用得唔岩 一係插插下先用
有D吹到仲話防得8成 仲撚ON9

利申: 冇話百分百, 但咪撚吹到咁撚易中..個個都朋友中

點解會揀手術唔係食藥 我見你好似都早發現 副作用?

我有飲啲保護子宮既湯 但唔知有無效答唔到你
會呀 身體會差左 最緊要唔好飲凍野同吹風

獨門秘方黎？

佢冇食藥 係打算以後食

點解絲打你唔揀淨食藥嘅？感覺上無做手術咁得人驚
Anyway加油，唔好亂諗嘢

唔知

我想問你戴套做
係中途戴 定開始入已經戴緊？
個套有無穿？

你點知？

樓豬廿幾碎都無諗過生出黎而去殺生？

帶得岩點會得80%咁低

佢好自責 但意外就係咁黎 都無計

萬試萬靈

所以我選擇食埋藥+戴套 安全啲

正常唔係99%咩？

意外嘅嘢冇人想
絲打唔好唔開心
如果根本唔想要即使生到出嚟個小朋友都唔會幸福
你做嘅決定係正確
而家養好個身子先啦 唔好諗其他野

呢個真 除左個套穿左之外 唔通精液穿透到condom咩

因為做手術清到機會多啲 同埋可以一次過
但食藥留到係身體機會都會有 之後都要做手術 所以選擇左做手術

套其實得80-90%
識另外2pair 人都套但中左生埋

⋯⋯保重身體啦

因為手術清到機會多啲

會跟下一個bb 我呀媽個frd曾經落過 跟著佢前排因為某啲事要搵師傅 佢一見到我呀媽個frd就問係咪墮過胎 跟著話有嬰靈跟著你個女

唉 我一個星期後都要食藥
今次真係要十卜十卜下樓主

Search過 佢果80%係計埋亂鳩咁戴既情況

如果80%即係扑5次中1次，咁既話我應該一早兒孫滿堂

開始入已經戴
無穿既

唔想害左佢

多謝你呀

加油呀 落完要養好身體呀

痴撚線 咁多爸爸嘅

其實落會唔會真係好唔開心？
有d女保睇我好開，覺得只係好早期冇咩生命

隔幾耐先重新黎m?
身體幾時開始好返?

都有朋友帶套中..

咁我就唔清楚啦 反正我就中左 大家都要小心啲安全啲

戴套都中建議雙管齊下，套+避孕藥

戴套無穿都中，咁一定係中途某part 出事，唔關個套事喎

佢講就4-8週
我就4週黎左

落完之後身體情況都係差唔多差

我個fd都係咁講
但識左現在之後
唔敢講比條仔知
驚佢條仔飛左佢

套其實係好易用錯
比較安全既就係食藥

應該都生唔到

我都覺，有啲就前戲磨嘅時候無戴，有啲就射完重留喺入面唔掹出嚟

而家男朋友知唔知你落過仔

呢幾日懷孕徵兆真係好嚴重 成日都想嘔想訓教
好想快啲過
日日都對住個肚講：
媽媽遲多幾年先接你出黎我對你唔住

射完即刻出
定係射完再插多幾下溫存下先蚊返出黎？

加油絲打～！

會唔會好痛好驚

你同我既情況一樣 我都係成日嘔 我個肚成日都痛 個胸都係

我成日都食唔落野 你會唔會都係咁呀？

射完過一陣就出啦

做手術又唔係好痛 我感覺最痛係佢比藥你食之後 痛到好似黎m前食左好多凍野咁

驚就會架啦 驚到喊

嗰一陣係幾耐先
好想知點解無穿都中，自己都驚驚哋

樓主落完幾耐開始冇血？
前排都經歷完但仲keep住有啲血 有啲擔心

咁最後點

絲打唔好意思 請問你係喺入面射定外面射？
因為入面射有可能戴套個時無整啲空氣出嚟
令到射精個時D精無去到個儲精位
而喺個莖位漏咗出嚟

祝絲打你身體健康

大約十秒到掛差不多

樓上有人話話可能我個時排卵期 我睇番又差唔多 可能咁先中掛

小心個bb跟你

真係啊
有時好想食野 有時見到啲野食都想嘔
啲脾氣差咗 疑心又多左
肚同胸都有痛 好似腫起左咁

我第二日就開始無血啦

聽啲姑娘講話有血係正常 但唔多就得
你keep住幾耐有血同多唔多呀？

做法事請走佢 因為個嬰靈覺得點解你要個女唔要自己 所以就一直跟著個女

臭雞

手術有無落麻醉藥？
聽人講會唔落，會令到你好痛等你記得呢個痛苦以後唔再犯！

入面射呀

原來係咁 學到野

磨果時未入 都會中？

呢個時勢真係唔敢生 好驚TG會留身體

係呀！！同你一樣

我成日都發脾氣 成日都想喊

你都要努力啲食多啲野呀

唔係

有落呀 會用靜脈麻醉方式
我打左針之後一秒訓左 過程都無乜痛 不過係之前食藥個時痛啲

Block得

有機會囉，雖然唔大，係驚前列線液入面有機會有精子，跟住磨嘅時候入咗去
雖則個機會率好細，始終係少份量精子，同喺無精液下好難carry 嗰啲精子入到子宮

其實只要過咗合法年齡16歲，你唔同意佢唔會通知你家長，不過佢會好鼓勵你同父母坦白

點解唔打針
落仔一定好傷身
女仔黎架 要錫身

真性情

想問食藥副作用係咪睇人？
見有d人冇乜野 有d人又好辛苦咁⋯

你唔能夠假設樓主男友每次都戴得完全正確嘅
所以8X%我覺得算係一個FAIR嘅數字
所謂完美使用都有幾個%懷孕率
我都係兩樣一齊用
淨用套就淆 淨用藥又驚會盆腔炎 WHY NOT BOTH

落完有冇咩唔同左咁？
心境？男友態度？

已經第三個星期都仲有血
血量唔多 但都要成日換護墊
醫生話要清左血先可以食補品同睇中醫

路過 想提絲打記得睇返中醫調理返 一定好傷身

多謝你補充

知道 我之後會錫番多啲自己

即係個胎法例上未過唔知幾多週

你話想墮胎就墮胎?

我聽姑娘講話會嘔
但我食完藥又無咩野

有呀 會成日驚 唔想搞野
男朋友會多左錫我睇住我 同我一樣好驚又中招唔敢搞

香港人性知識幾貧乏
套嘅安全率得85%左右，要安全嘅食避孕藥（98%），最好係男女雙方做足安全措施
其實依家避孕藥冇咩負作用不過係啲人傳統覺得傷身。最多聽人出事係插到咁上下先戴好可能已經分泌咗啲帶精子嘅體液，唔係射嗰下或射完插先危險。
我都有朋友係戴咗套都奶野，不過佢最後揀咗結婚生出嚟。無信心養育到下一代嘅，唔生反而係更好選擇。。。

我個時醫生話要完左第一次m先可以補
你洗唔洗聽日打去問問睇下正唔正常呀

睇人, 亦睇藥, 避孕藥有兩款, 唔同牌子都劑量都會唔同
老土都要講句睇醫生, 試唔岩都要再睇等佢再recommend

多謝你既提醒呀

樓主加油
養好身體同埋心境開朗啲
冇試過但我明女仔呢個處境真係會好驚

依家有低劑量，咩想嘔頭痛嗰啲因人而異，我女友食頭一個月會有輕微頭痛，過咗適應期就冇事。咩水腫呀作嘔呀頭痛呀咩都無，不過要睇個人體質。

一開頭知道真係驚到震
又好彷徨 上網睇啲資訊又比較耐

就係越後生越容易大肚，年紀大精子卵子子宮質素下降就難中

我想知由打電話book到落完嘅流程
絲打可唔可以詳細講下

識個fd落咗三次
三次貪平返大陸落
之後同戇直男結婚生b
生到個健康正常

有個拍咗八年拖
終於結婚生小朋友
但check到有病
去私家醫院引產
有次下面流血
發現做流產刮唔清
有殘留物體引致發炎
生唔到了

生仔真係無得講睇運睇緣

戴套都中
依家都有小朋友，非常健康快樂，
識對住黑狗講光復香港時代革命

雖然冇落過仔生到嘅機會大啲
但最後都係睇緣份

我都睇到好震驚，乜原來咁多人覺得戴咗套就完全避孕

點解咁有用嘅post 要比咁多負皮

做咗婦科醫生經多年?

問醫生最好 每個人情況唔一樣
我自己係做完手術流血一星期
跟住隔咗一星期 又流黑血一星期
8星期左右先正常黎m 依家好準時
不過要小心保養身體 如果唔係以後好易頭痛

我發現中左之後之後 即刻打去book家計 如果細過26歲未結婚既要打去青少年家計個邊

打電話個時「佢就會問你你幾時發現中左 用咩驗孕」

之後就會比個期你 你個日去就得架啦 咁大約手術/食藥之前呢會見你兩次既

第一次就會幫你驗 之前再去同輔導員講下點解想落呀有咩原因呀 佢就會瘋狂問你問題既 你就要講到好唔開心咁 之後就要等抽血幫你睇會唔會貧血之類 再會比個期你第二次覆診

第二次覆診就初頭會見姑娘幫你量血壓之類 再同輔導員傾下計 睇下你有無改變心意咁樣 傾完再會去睇醫生 佢就會攞支野吉你下面睇下個胎幾多週 順便check埋子宮頸 佢就會比張胎既圖你睇 咁之後佢就會問你想點落（如果身體ok既話） 如果唔得佢會建議你用某一種方法 你可以問下佢邊樣好啲呀咁樣 跟住等姑娘比個期你就可以做手術啦

手術前記住要6-8個鐘前唔食得野呀！

咁我就朝早7:30到 之後姑娘會逐個嗌名叫你入去 咁之後就會同你講解手術流程 然後問你之後點避孕
咁每個人都會有一張床既 你就要換手術既裙 再係床度等睇醫生 咁醫生就會幫你check下個胎 然後問你係咪真係想落 想落既就會比兩粒藥你擺係舌底等佢溶 之後你會發現你子宮好痛 姑娘如果見你出血 你就可以早啲入去做手術

手術既時候 會用輪椅推你入去 你係張手術床會幫你打麻醉 之後就訓左 出到黎你會好攰好攰 你要訓陣 之後姑娘會同你講1.5鐘頭後可以嘗試飲水 之後就可以叫人買野食比你食 （記住慢慢食 唔係會胃痛） 到食完野要拿拿聲去廁所 因為會流勁多血 你要去廁所換自己既m巾同底底 再柯尿比姑娘睇 再隔半個鐘再柯 比姑娘睇 之後會比藥你就走得

（打下打下太長添）

又出現一隻

屌你老母你弱智㗎
一出世冇父母咁又好撚好？

好諷刺，正常夫婦想有都未必有到，反而班無諗過生既細路就咁易就有

唔緊要 幫到彷徨既人就得啦

幾歲第一次？

你而家身體差有無咩例子

之前有冇計安全期+戴套？

會易病 吹一陣風會頭痛

有戴套 無計安全期

我都有！！可能因為我個人虛

而家條仔知唔知

絲打保重身體，好好調理

知

多謝你既提醒

咁我又無乜 反而有既時候攰到想死
你都要加油補補佢！

Oic..
覆#230 點解同輔導員傾要講到自己好唔開心嘅？

呀，唔記得左問
你飲咩補子宮既湯呀？
要自己煲？定係買湯包？

因為我真係好唔開心 同埋我睇網上面講過要咁講比佢知 勁驚佢唔比我落

好詳細呀唔該絲打。

我買啲煲左既湯 係ig搵架 但有無效用就講唔到比你聽啦

如果真係不幸中左 仲有咩問題可以pm問我架

係呀 如果唔係佢會假設你會要（我上網睇）

會架

子宮會唔太舒服做完手術之後 但過一陣無事

搞咁多野 有個fd以前番大陸落 一日搞掂

絲打保重
落過仔或者流產都元氣大傷
要好好養生
對將來想再有小朋友都幾有難度
呢一刻你可能唔想要
可能大過左又唔想諗法
你情緒有無問題？
呢d case 都幾易有depression

可以話唔要就有得落

我試過bb 8週照到bb無心跳要吸宮
喺私院做
全麻
個麻醉師數1、2我就無左知覺
起身已經做完等上房
過多兩個鐘仲出得院

希望加密到

食藥好可怕
我覺得最慘係死胎 然後仲要陣痛生出黎

我個度識左個姨姨都係咁 但我信唔過大陸野

情緒依家還好 暫時無有左個時日日唔開心
可能我真係好唔想要 日日都勁抑鬱

好同意
我都咁諗而且唔太中意小朋友
但有時好矛盾既位係
如果我地呢代都唔生
將來可能香港人真係會絕種
諗諗吓就覺得好矛盾好灰

我朋友打晒避孕針都中
佢話注定bb係佢嘅
生左出黎
第二胎啱啱都出埋世
依家一家四口幾開心
有時生落黎都唔係罪過
愛個小朋友就夠

絲打保重
最緊要係自己同男朋友點諗
香港呢個環境 唔好話係咪窮人
根本就唔會想生小朋友

第時邊個同你埋單真係喊三聲

Bb無心跳 心一定好傷

你肯定生一個生命出黎世界 比起 趁佢未有意識就唔比佢出世 會更加道德？

講真
如果真係得8，90%
d雞一早中哂啦
平均一日接5個客
咁一個月之內實中
但又大把雞可以做足兩三年都無事
咁依條數點計先

香港咁樣 生出黎又驚比狗打

我反而想生都有d困難

點解呢？

屌睇完呢個post好驚會中招

無論靚定唔靚都好，平時就當條仔狗咁使，又無禮貌，帶唔到出街見人，
之後就覺得條仔愛你，呢個世界唔係有個閪就大撚晒，可以當人傻仔咁舞

去到床上面就任條仔切，套都唔撚帶
好好地叫你帶番個套，你就話唔會有事，仲笑返我青頭仔轉頭
大佬呀，萬一出咗咩事，有事嗰個係你，點解你哋唔可以醒目啲
唔好人哋講啲咩就信，乜撚嘢叫唔戴套親密啲，你班傻閪真係無撚腦
有啲咩事，唔係個個男仔都會同你去面對，就算同你面對，個陰影都係一世

我同你哋班豬兜講，唔好比人哋嘅甜言蜜語氹到，男人真係可以為咗性咩都做得出
保護自己，保護自己，保護自己
依家你口響咋，到時出事嗰個係你哋，我求下你哋啦，婚前性行為冇問題，唔該笠番個死人套
先唔好講你哋個所謂好愛你男朋友，出咗咩事真係家人同你受返
今次無事 下次好難講 更加唔好信埋啲濕鳩安全期 中左就係中咗

唉 係咁多 自己好自為之

咪聽條友9up
真係得8，90%既話d妓女一早大哂肚

傷心呀
之後朋友一個接一個咁報喜
我都好難過 成日喊
之後睇中醫睇左一排
醫師話ok可以去馬我地就即刻做做做
試左兩個月就ok了

啲人話 小產過/做過流產手術之後會易再有
絲打自己睇路

有冇睇醫生check過呀
如果你冇問題
咁check埋另一半
如果努力一年都唔得
去排政府不育科
唔好拖呀

依個真
好多男人都包容唔到條女之前落過仔

咁調轉講 有女仔為佢既男朋友 之後搵過第二個女朋友 佢依家女朋友介意係咪話佢小氣 咁都介意？

性係兩邊 拍拖都係兩邊 點解男仔介意呢啲處女情意結/墜胎 而女仔唔可以介意呢？

對唔住 比你睇到呢個post

一定要做黃狗射尿個動作？

女仔都可以介意
你諗下如果你男朋友同你講
佢之前搞大左個ex 不過最後陪佢墜左胎
你會點諗佢份人?

當時係困難既時間 同佢地都叫有負責到呢件事

之前試過流產
身體同情緒好差
個陣時條仔掉低我自己搞掂
全部我一個人面對
仲話我煩9住佢

大佬做雞點會唔食藥...
啲雞個套係prevent性病而唔係大肚囉

用最新個隻0.00厚既？

無既
緣份來的

好慘 你好勇敢

大佬呀
你估日日食既咩
d經期會亂哂

藥唔係日日食
你想幾時食？

食少日都唔得呀
同埋有啲人係食咗會準啲

其實懷疑唔係扑個時中
平時啲惡搞片都成日玩dom
裝滿水掟人都未穿

如果係穿
佢地掹出黎拎去掉個時
都滴到成地精

事後就唔可以日日食 但避孕依家可以日日食架啦 除左黎m個幾日

絲打你好勇
我做吸宮前一晚入院
我老公陪我陪到俾姑娘請佢走
佢走左之後我自己一個都好淆底

我睇緊個中醫幾好
有需要pm我啦

食藥一定係診所度食？

姣閪，知唔知醜？
個小朋友一世跟住你

我睇網上面就係 但我有聽到朋友係屋企食

咁我放心了 聽日打去約睇醫生check下先
依加吹下風都成日頭痛 希望快啲可以補身

點解落仔就一定係姣閪？

有朋友陀陀下冇心跳
喺公立醫院做藥流係咁嘅
醫生俾藥你
食完返屋企
等肚痛 自己排返啲組織出黎
然後好似要拎返啲組織返醫院（呢點唔sure）

由於佢個胎都有12週咁上下
排返出黎嘅組織略略隱約都見到成形
佢勁傷心.......

解釋到就得
好似within 10定13周
過咗先有墮胎法

+u樓豬
00後表示冇同感

Within10周呀 係計到做手術個個星期

聽到都覺得sad

樓主加油
記住而家要錫自己多d要對自己好d
到遲d有一日想要 香港變得好d 你亦都有能力養時
先可以做好準備迎接你嘅小朋友
我覺得你好勇敢 (開po更加勇敢啦)
意外有咗都應該幾徬徨
希望樓主呢個po幫到其他人啦

多謝你 我都希望幫到有需要既朋友仔

恭喜巴打

呢條on9 5毛成日出黎引戰
唔駛理佢

你恭喜我個fd啦
佢仲一仔一女湊個好字
封得肚喇
我仲諗緊生唔生多個

好似唔見有人問 雙方屋企人點睇
btw 如果我係你下任男友 求你唔好話我知 接唔接受到唔由我控制

我係小產應該話
個陣條仔知道左之後完全無諗過負責任
情緒同身體負荷唔到
本身我都唔鍾意小朋友
但經歷過失去真係唔同晒
我無左之後揾佢
佢仲問我點負責任 都無左 點痾番岀黎
我喊死

我有睇緊中醫調阿

個一刻無得揀
無諗過遇到呢d大事竟然由頭到尾獨自面對
仲要個陣比佢block 埋

接受唔到代表唔係咁愛我

呢啲真係唔想負責任就當初唔好爽下就走！
你真係好勇好勇 我無我男朋友撐住我應該自殺左十世

你同你男朋友一齊咗幾耐？

唔驚隻鬼跟住你咩？

Who paid for it

7年lu

Ching又出黎撚認真會然

我男朋友

check到有病係咩意思 邊個有咩病

報應黎 如果有
但我唔信

樓主加油

食藥+避孕藥 m黎得好準時！28一循環

真係好 我會努力架啦

樓主個名 整埋個閪樣？

毒撚問題 先自膠一下

戴套避孕個99.9%機率係咩意思
係男戴左就已經99.9% 定男女同時戴先99.9%

話時話 女性用避孕套一直都知有呢個存在
但實際上係咪真係會用 有冇試過個套跣埋入去...

雖然問題真係好膠 不過單身左23年 連女仔手都冇拖過 呢啲迷題對我黎講真係黑洞黎

我都試過 覺得少食多餐最好
買定餅乾 果汁 鍾意食嘅零食 可以令自己少啲反胃

痴線成個過程30分鐘就咁樣落咗個仔 仲要係做手術嗰隻好恐怖之前做過既手術都係兩三個鐘 完全想像唔到半個鐘咁快就得

屋企人知唔知？有咩反應？

我食緊冇乜特別喎

中出

問題係？

應該係戴左套就99.9%避孕（聲稱）
我未用過女性避孕套

佢會問啲咩問題？

女性通常都係食藥或者貼d避孕patch

利申 青頭 唔識

想問吓呢位絲打同埋樓主 帶套都中 係咪去到射個刻都照喺女仔入面個度射？成個過程冇除過套唔知你哋get唔get到

咁都中？

佢唔係落仔咩

淨係食燕窩？話說呢間野藍/黃 一直都想幫襯下

成年扑野keep 住有戴？
未試過無戴？

清明節會唔會去拜佢

我地戴套唔會係入面射 feel到就來會拎出去 唔會係個西度射 佢就話咁一定冇事

是定否

唔係入面射一定冇事

下食藥會有呢個問題㗎？

有冇罪疚感？
定係 「超，同割盲腸有咩分別」

終於有人講正解

下面係衛生署紅絲帶中心既節錄

//根據世界衞生組織研究顯示，如果非持續或不正確使用男性安全套，婦女在首年的懷孕機會為14%，而非持續或不正確使用女性安全套，懷孕機會為21%；如果持續並正確地使用男性安全套，懷孕率為3%，女性安全套則為5%。因此，安全套雖不是百分之百能避免意外懷孕，但如果每次性行為時都能正確地使用安全套，不失為其中一種有效避免意外懷孕的方法。//

成年keep 住正確用，成功率會高好多

好大陰影wor

我覺得宜家好多人對於用dom 既panic over 左

都想喺度問吓各位有邊隻避孕藥好！上面有講到食藥會有咩盆骨炎 搞到好撚驚淨係食過一次 仲要係求其喺屈臣氏買 因為果次嗰一排好驚會有事

0.01-3最易穿

唔正確帶套
想問下做完唔會check下咩

你個中醫係專門做婦產科呢啲？

即係而家個男朋友就係搞大肚嗰個？之後佢一直陪你行到而家？

我個日都已經有22個女仔輪住入手術室
唔知其他日子係咪都咁多人

戴套唔係大哂 冇嘢係一百%

禁撚多 好痴線

絲打你本人一定人美心善明知連登咁多弱智都肯開po

絲打好勇敢
睇字都覺得中左嗰陣幾咁徬徨無助
始終身體上既傷害都係得自己一個人受
同埋有一世陰影

做女仔真係要好好愛錫自己呀

唔好太怪責自己 唔係你嘅錯加油呀

你呢班真係賤種雞

因為連登仔覺得你身為女人就係原罪

絲打可以考慮下pin呢個

有冇咁撚勁 又話好撚傷 咁撚有得

似係體質問題
你可能要試下轉另一隻藥

blocked
祝你孤獨一世

呢d po真係好多人可以block
2020年仲有人覺得落仔係滔天大罪
撚屌 知唔知醜？

條仔食屎

一定要分手

你好叻女

留名

唔應該俾佢返屋企
心理上負擔太大

懷孕幾多個月就唔落得?

block到好攰呀

如果我係你下任會嘗試理解既
不過接唔接受到就後話

其實都係適婚年齡
怕唔怕到左三四十歲後悔？
感情都可以話散就散、佢對你態度有無唔同？

唔識唔好教錯人啦on9

睇睇下睇完曬
各位絲記得要帶眼識人
唔係一陣識著上面d唔識尊重嘅人就唔好啦係咪先

個post留左名
絲打介唔介意講下家人點睇？
佢地恨唔恨你們結婚抱孫

唔知，但細個唔識死，拎左啱啱落完仔既朋友d飾物帶。
夜晚發夢聽到有妹妹仔把聲不停叫媽咪 仲要最後捉住我帶朋友飾物隻手。嚇撚到我醒左

買藥係咪最好揾醫生開？
m痛+m唔準所以想食

應該唔係日日都咁誇張係咪特登將啲人編埋同一日一齊落咋

記得幫bb超渡呀 sis加油 你好勇敢了

認真，如果真係現仼不幸分左手
下仼唔問都唔好講，唉。邊有咁多男女平等啊
傻妹，養好身體 之後每年去做婦科檢查。
婦科可以好長手尾，就算唔生bb都要好好保養

唔係食藥會有盆腔炎
我1999左
係女人只要會扑野就有機會有
簡單講係感染囉

其實呢個係咩嚟

咁咪下下中出定照用套

手術過程邊part最痛？

好慘
雖然呢刻唔打算生仔
但都好驚自己生唔到

一切都要建基係正確使用
老實講 我係女人 我就真係唔會100%相信對方用得好
唔通扑緊果陣提佢喂你射完唔好軟曬先抆 唔好捉唔住個dom搞到流出黎 唔係會有bb架
利申極度唔想生 女人都係好好保護自己
身體係自己嘅 對方只要一次失手 有左要落真係傷自己身架咋

去家計會買
我之前食開萬寧屈臣氏有賣嘅優思明
佢算係新型最少副作用嘅避孕藥
但啱啱食嗰排我情緒超波動
同埋有時會水腫
相反轉咗隻平啲嘅叫安意避完全冇咁嘅副作用

我自己一直都覺得食避孕藥幾好 安全好多
嚟m又準 m痛仲要少咗好多
人會肥咗波會大咗皮膚都會好咗
避孕唔係男人單方嘅責任嚟 女人都有責任

屌，又少左個連登仔了

想問家計會係唔係女醫生多? 女朋友成日有婦科病 想睇下家計會得唔得?

我岩岩開始食安意避一個星期
但依個星期一時時好唔開心
係咪正常架

Btw我想問絲打食左避孕藥m量有無少到？
因為我見食避孕藥會搞到量少同唔黎m
你有無試過咁既情況？

就算輸精管結紮手術都有機會自動痊癒駁番條管
避孕方法啲數據聽完成日得啖笑
真係要零意外，只可以用盡晒所有方法雞尾酒式去避孕
或者女性成個子宮完整切除
落仔唔係問題，係視乎番當事人嘅態度
再講科學家都要為咁差嘅避孕率負責啦
中共政權亦間接殺害咗一條生命
睇下大家想點屌姐，有好多大愛撚屌樓主，我就屌中共政權搞到人民不能安居樂業，連生小朋友都因為狗屎垃圾政治環境而被逼落仔

我剩係有去開旺角家計會買避孕藥食
但我睇過下啲房多數都係女醫生嚟
有能力睇私家好啲 因為家計會好full
你打電話去係唔會聽到電話
要約嘅話就去家計會個網到預約 佢會主動打返畀你

會呀
家計會講嘅， 前列腺液係有精子而且分量係足夠令對方懷孕

子宮 輸卵管etc俾細菌感染
你同對方都唯一嘅partner其實就風險低d嘅

你估啲雞真係信你識戴套驚你有病咋

每人對隻隻藥反應都唔同
喺家計會買安意避$50一排
優悅同優思明都係$100 係最貴嘅 因為佢地係屬於最新嘅避孕藥 藥廠聲稱就話佢地係最少副作用嘅
但我食優思明時真係情緒波動得好明顯 會喊會發脾氣
所以我唔知絲打你嘅唔開心係來自啲咩
會唔會因為近排社會事件令你心情差？定真係因為避孕藥而引致
你可能再觀察下先 如果你發現食安意避唔好嘅可以試吓以上我講嘅嗰2種 可能你食會ok

我冇因為食完避孕藥而唔嚟m
食完之後好準 準到係連鐘數都準
基本上你有set alarm每日準時食藥嘅話 經期係會嚟得好準
你話流量少咗係正常 因為經血多本身係唔正常
（流多過80ml就代表過多）

你食左幾耐?
量少左正常架喎
以前試過開始食果陣成兩個星期都keep住有少少m到
醫生話食多一兩個月再睇
下個月就正常返 但量都係會少

男戴99呀
一齊戴會互磨會穿㗎
同無女仔會戴女避孕套啦，皆因好難買、好難戴同好難除。要推入子宮頸喎大佬

莫講話女避套
本身亞洲女性m杯tampon都唔敢用

個種唔開心好似就m到個啲經前綜合症咁
上次唔開心到喊左出來
又或者最近屋企有啲事搞到我情緒低落
所以我都唔係好清楚

初頭我都想食28粒裝個啲藥
但唔知係咪我比較肥
所以姑娘建議我食安意避
但其實安意避同優悅或優思明有咩分別

希望真係可以改善到
但絲打食藥真係準時食
有無試過早食或遲食
咁樣有無影響架？

我岩岩先開始食 一個星期左右
但我聽姑娘講話個量會少
誇張啲會閉經
之前黎m會黎四五日左右就完
可能兩日多兩日少
所以我怕食左之後會仲少

咁有冇考慮結紮？

其實月經杯同tampon真係舒服好多
唯一唔好處係月經杯洗好煩（尤其當你迫於無奈要喺廁格耐搞掂）

射完唔即刻拎出黎都會中？

好似會有絕地嬰靈

識個朋友 有咗但比條仆街經手人踢到流產 之後仲一路殘餘胎盤喺入面 聽到好心痛
有個朋友落過2次 仲係唔知定偷雞唔帶 真心嬲
同埋落過仔嘅女仔比我哋想像中多 好多都唔敢同男朋友講

其實只係好似嚟m咁 唔會好痛 懷孕早期個bb未成形 屙出嚟嘅就得d血唔會見到個胎
利申 未落過仔 但之前有試過驚自己有咗 做過下research

我估個B有病？

隔空比個擁抱你 加油
落仔好傷身的

如果係好似嚟m前嗰種情緒波動就即係係啦
絲打睇定啲如果咁嘅感覺有持續嘅話就好轉藥了

優悅同優思明係最新嗰2隻嚟㗎
安意避都係屬於新型避孕藥 只係冇上面依2隻咁新
我當日唔再食優思明係因為成日水腫
我食安意避的確係有肥到嘅 但我個人本身好瘦
肥咗反而好睇所以我冇咩嘢

我試過有日唔記得咗食 第日補食返多一粒
冇咩影響 都係好準
但試過有次間斷性唔記得食
攪到遲咗幾日嚟
較鬧鐘食好啲

樓主加油. 好好保重身體
Btw想問下你驗孕之前，除左遲M，身體重有冇咩徵兆？

由你回覆覺得你係個好溫柔既人
好好休息養好身體

另想問各位絲食邊隻事前避孕藥
睇完post想加多重保障了

唔係㗎，之前都有個絲出po分享家計會落仔過程，佢話同房幾個女仔都痛到傻

真係要留意一下情緒再睇下點

死啦 我本身肥食完仲肥點搞
但你食優思明令到水腫好勁？

其實我好怕食左藥都會唔準
又或者直接有閉經情況

一星期咁短 唔驚啦 繼續食住先
食到下個cycle到左之後都係覺得有問題可以請教醫生
見到你前面講本身有壓力 加埋食左藥 有唔同都好正常
例如我自己咁 無食藥之下 壓力一大就唔黎m 個壓力一無左就即刻到
本身m到4-5日係正常範圍 兩日多兩日少都係正常
最緊要記住初初食要啪啪啪一定一定要有第2樣避孕措施

係因為宮縮？

妓女做咩保護

on撚9

乜真係用套都會有架
樓主過程中冇除過套？ 係咪做冇帶套，射先帶套呀

我之前都試過太緊張搞到一直都唔m到
我怕食完會得返兩日係黎m
之後睇完個post我又怕如果同男朋友啪啪啪有戴套又有食藥都會中

放鬆啲個人啦絲打 就咁同你講嘢feel到你似係容易緊張嘅人嚟
你咁緊張經期唔會好㗎
你有搵個醫生/姑娘跟已經好好㗎啦
好多妹妹仔唔知頭唔知路直接藥房買就算
大家食避孕藥真係要consult過先呀

我之前試過有假懷孕情況出現
我成日形住驚自己有咗
攪到唔嚟m、覺得自己中哂大肚跡象 覺得個人攰呀嗰啲

無錯阿我真係好易緊張
睇完個post好怕有日同男朋友啪啪啪
係有戴套有食藥既情況下都中

好彩本身有朋友係家計會買開藥
如果唔係我應該又會亂咁買

死啦 我係個依啲人黎
會形住形住 keep住係一個好怕既狀態
但最後絲打點知自己無大肚？
用驗孕棒？

食事前避孕藥，安全期內唔戴套得唔得？

年中大撚把啦
話影響老母情緒已經可以落

見過人痛到叫出嚟
同埋唔一定得血
曾經見過血泊中有粒好細應該係胎嘅物體⋯

唔落都落咗咯，祝你以後冇仔生
殺人犯

有必要咩

咪假膠啦

真絲仲會走上連登同人講自己落個仔

96%成功避孕 假設正確使用
所以其實大概100次 有4次會中
99.9%係食事前/某啲絕育手術

Dom96%
事前99%

我都想知

知唔知就算落咗都會跟你一世

保重身體 好好recover
香港性教育要砍掉重練
做好安全措施就唔會大肚都講得出 有冇讀中學science呀
世上只有一種100%安全既避孕方法 就係唔扑

有無諗過同屋企人講 佢地知左會咩反應

加油絲打
同路人但我係食藥

以後仲敢唔敢扑野

因為JJ開始變軟就會倒流 所以一完事就應該即刻掹返出離

媽媽點解唔要我

同男朋友幾個月先一次 佢會戴套 但都有d唔放心
一路食避孕藥又好似好哂 因為平時真係無乜機會搞 加上經期準
你會唔會recommend 套加藥
定搞前個幾星盤食定好 咁又有無效

分手未 咁既男人唔係仲要呀嘛

驚害左佢，就殺左佢
唔鐘意？唔想負責任就真

你係咪腦缺氧？
明知養唔掂仲照生
仲要送佢走
你咁樣同同扼殺生命有撚分別咩

咁你又點知有
舉證責任係你到

鄧月平？

醫院會有記錄

今個月黎m遲咗一個星期，下個月會準返定係都係遲架？

除左樓主
呢度有無人親身有戴套都中左

追post有幾個都係fd fd既fd之類

咁講法我一日扑一次，三個月咪中四次

真係有
但受到精未必托得穩

連登毒撚真係痴撚線

我嗰陣係扮到I don’t care 笑笑口咁同佢對答

落第一次果時個姑娘講到明，如果有第二次要唔會幫嫁啦wo

兩公婆產前檢查正常
胎咗幾個月抽羊水睇多次個b
發現有缺陷，天使綜合宗
之後係私家做流產
醫生做唔乾淨，留有殘體係入面
咩到做足，都發生咁既意外
有啲人後生落過幾次
都生到正到常健康

我覺得自己直頭生唔到
唔用套唔計安全期
用藥錠，事前放入個閪到
十年都好安全

食完藥宮縮 同事後隔幾多年都好嘅心痛

身邊仲有朋友以為計安全期已經夠，耐唔耐就無套中出
一路都無中招真係奇蹟

佢都痴線 憑咩到佢講幫定唔幫 錄鳩佢音放比報紙 睇下佢仲會唔會咁撚串

扑野用咩招式多？點解會甩套定穿套？條仔唔夠硬？有無高潮？

只係女仔同男仔著重既位唔同
男仔係鐘意睇依d野
正如女仔睇男仔鐘意睇錢

而事實係傷身嘅只係你地女仔
不論男女都要咁講
人地唔係老馮為另一嘅過去負責
肯包容只係大愛
唔包容都係道理

人地大心臟

佢就大子宮

我8wk小產喺公立醫院吸宮唔使食藥 係禁食12個鐘跟住等入手術室 全麻 做完慢慢醒返就返病房

屌，真係毒撚埋單

姐係無穿？

係唔係你條仔專登拮穿個套？

樓主都係好心想幫下或者有需要嘅人，有啲人講嘢把口唔好咁臭得唔得，佢咪講咗係意外囉樓主加油，咪理班on9

你老母咁有難度都生左你啦
係到話樓主再生有難度你都幾痴線

有冇人知

屌男結扎，女食藥啦

同路人x2但我都係做手術
我都想知食藥係咪好辛苦好痛？
我一開頭都諗住食藥 但講到好痛咁
結果都係揀返手術

可能不育

偽善

佢要total食兩粒藥，
一粒係切斷養分同血液供給俾個胚胎，
另一粒係排出胚胎，
食完第一粒就要返屋企之後第二日先再去食第二粒，
食完第一粒嗰晚係痛到完全瞓唔到，
正常人係食第二粒先會排出個胎，
但唔知點解我食第一粒之後已經排出咗。
一個人煎熬咗成晚完全痛到瞓唔着，心理壓力又勁大。
因為其實我親眼睇住血淋淋嘅胚胎跌咗出黎，
所以每一幕我都歷歷在目好似琴日先發生咁

我想問第一句有咩關連？
我想講落過仔對子宮係好傷
有機會將來生既機會會減低
邊夠你痴線 講到關我老母事

訓喺到由佢跌？定係長駐廁所？
睇字都覺得痛
保重呀絲打

*你班撚樣 你叫條仔去結紮呀嘛 母喺度殺人好冇

利申唔係*緊啲有戴

我覺得揀定非危險期做，戴啱套，就好安全了
如果驚嘅話就掹出嚟先射囉
藥可以上家計會睇睇，好似有講食幾耐有效

未成為人之前個埋細胞算係咩生物?
你會唔會對損害自己細胞感到悔疚?

家計會個網站好難搵咩?

死啦我都驚自己有左。。
明明應該今日黎。。。
但我個胸又有脹同痛。。

睇完呢個post都有少少懷疑
我哋班fd個個提完佢都唔聽

就係你呢啲人搞到無人咁講 人如其名呀你

我食開嗰隻唔覺有咩副作用
本身帶套都驚中 食藥真係安心好多

食左成年都冇肥，反而食左頭一個月輕左1.5kg
同埋皮膚好左，毛孔細左，個人冇咁水腫（我呢隻講明可以舒緩水腫，最明顯係起身對眼冇以前咁腫），就算飲好多凍野都完全冇m痛，平（一個月$100盒）。

副作用：頭一個月有啲想嘔，頭三個月長期好抑鬱好想死，怕凍，性慾減少。

我係家計會body check完醫生建議我食呢款嘅（我講明想食完皮膚好），之前想醫暗蒼睇普通診所開左隻高劑量超唔掂！食左幾日狂生石頭蒼，勁口渴，成日急尿，所以真係唔好亂買黎食！

咪玩啦 就食經期唔準/荷爾蒙失調先要食呀！
食完仲要冇m痛+準時到仆街

有咗都一定小產
個子宮俾人打咗5次喎

我覺得你假膠姐

講到咁都假膠

上年年尾落完 食藥落
到宜家過左5個月 差唔多日日喊
想問絲打點捱過？我真係覺得好辛苦
男朋友見到我喊到咁又好自責
係咁同我講係時候要忘記 唔好阻住自己生活
但我真係每一晚都諗起BB覺得好對佢唔住好辛苦

係好睇人
食之前一定要去家計會見左醫生先

但so far我女人副作用係早期個幾個月
會失眠 情緒好波動
宜家食耐左 佢表示 經血量少 經痛少左好多
又準時 又安心

我其實唔洗佢食都得 但佢係見效果好好先食落去
暗瘡完全冇曬
（好多皮膚科會比丸仔來醫暗瘡）
（幾安全都唔會中出）

戴左套都有好撚驚

其實仲可以去母嬰健康院配避孕藥㗎
香港居民每次淨係需要畀一蚊診金
開頭只會畀一個月份量你試下先，無咩問題就會一次配多啲畀你，最盡六盒
計埋一年擺低兩蚊就得我同男朋友都係好耐先搞到一次，但都一路keep住有食
不過就好似無優思明呢啲最新嘅藥

係私家做，應該得果間醫院先有？

點發現做唔乾淨架？

樓主話 3-4weeks

起身見到大家討論左咁多真係好開心 同意既係香港性教育真係要檢討下

//好多人都覺得前戲磨下無事 其實磨既時候 男性一興奮就會有前列線液 裡面都會有精子架

//係咪個套穿左呀點點點 我地知道穿左 又唔想要就即刻會去買事後啦

//今次見到好多sis都有差不多經歷同感受 個心都安定啲 如果驚中既 唔好怕去買驗孕棒check下啦

//避孕藥真係要長期食先有野 家計姑娘講過一定要食多過兩星期先有效 同埋唔可以唔記得左食 唔記住一次食下次可以補番一粒 但唔記得咗兩次最好就搵下醫生啦

我黎得連登開post 就預左有人鬧 點都世界唔會包容曬所有既人 但我唔想有中招既人搵極都無資料睇下 感覺幾無助係中左想做手術既人先會知 當做下update囉

你依家緊係咁諗
試下你冇試過有左你會點諗

我會諗 生出黎害左佢
咁樣聽法 其實你有左既時候係咪有一絲希望想要個bb?

先朝早10點幾，有時遲1,2日都有
同埋就黎m個胸會痛同脹都正常
唔駛咁擔心

完全唔明你講咩 我就係無試過有左 今次第一次

原來要轉藥我食左就快一年，抑鬱左半年（頭三個月直情自殺過），但我本身m前都係咁抑鬱以為自己問題，家計會啲姑娘完全冇提過有情緒問題副作用，同埋優思明唔係唯一一隻舒緩水腫咩？我食左反而冇乜水腫，頭一個月輕左，但呢排一磅重左3kg唔知關唔關事，m準時冇m痛皮膚好左波大左

冇 冇希望 我仲讀緊書 生左真係咩前途都冇
加上宜家香港咁樣我都覺害左佢
但我係因為冇戴套先中
所以到今時今日都好辛苦好自責好對唔住佢

黎m都會令個胸脹同痛架
緊張亦會令m遲黎架喎
所以要做下野分下心 佢就黎架啦

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好嗎

辛苦曬你地啦

你有勇氣去做一生人都後悔，晚晚夜闌人靜，絕不間斷都回想起嘅事，竟然冇勇氣去生佢出嚟，傾盡全力教育佢，養育佢，奮不顧身愛護佢？

你去邊度買架先？
我覺得你可以去約下醫生同佢講依家咁既情況 洗唔洗轉藥呀咁 再決定食邊隻啦 始終其他既副作用都唔同

生完出黎冇能力養 同香港宜家咁樣生佢出黎真係害左佢 何況樓主唔鐘意小朋友

你地係講緊邊隻?
我食YAZ 冇肥過 啲副作用同你一樣

想留個comment俾絲打同你講聲加油
唔好理啲連登打既單單打打
我食藥食過安意避 但都冇咩情緒問題/肥到 (可能本身自己成日做運動)
但食果排經血量真係好少 近乎冇
驚驚地所以冇再食過

呢樣真
同朋友傾開先發現原來班人係幾咁無知
唔知到底係佢地根本唔care自己女友定真心on9唔識

香港女仔又係唔識保護自己
唔識就問下d八婆fd啦
真係搞出人命架

我個時都有內疚 但自己諗下生出黎仲衰過依家咁樣落

唯有許願同番bb講 等我準備好 我會番黎接你架啦

同埋我食完反而開心左
因為我係因為成日排卵期出血/流啡個問題好困擾 睇中醫都冇用
食完之後甚至而家停左冇食都冇再出現過呢個問題 連經痛都消失埋

冇能力，就變到有能力，兩公婆茶仔麥記咩都好，咩都做，
香港宜家差，差就唔去改變？我地加埋之後幾代人都改變唔到而家香港？
佢唔鐘意係人地小朋友，佢有試過有自己小朋友咩？

你係咪食N字頭綠色盒

兩公婆咩都做就會變有能力？個個都李嘉誠？冇能力真係好生 最後窮都仆街3個住劏房真係害左佢 可能你有錢唔覺 但窮人真係生出黎係害左佢

你過左幾耐先唔咁辛苦 我再係咁晚晚喊好影響生活 男朋友都會好辛苦 話哂都差唔多過左半年

大約一兩個月度 你咁既情況需要搵人傾下計啦 唔係屈住屈住好辛苦

其實成日聽人講落仔好傷

但具體d其實點傷法？有咩影響？

有咩人可以傾 屋企人唔知朋友得兩個知 唔想參加個啲咩小組 身邊都冇同自己差唔多經歷嘅人 你係第一個明白得
我同傾到

same, 差唔多有十年性經驗, 無套外射/M後中出, 未試過中招
可能真係不育

點解香港人下下都要物質主義，有錢人比窮人教得好小朋友，只係個機會率高與低問題，打機一遇到難關就即刻熄機呀，劏房咪劏房，套房咪套房，兩公婆傾盡全力，一個月兩三萬走唔甩，租間一萬兩房，小朋友唔讀直資、私校，慳慳地洗點會唔得，大不了順便申請埋公屋，幾年後就一定有好生活，而家身子差係一世，內疚係一世，午夜夢迴似隻夢魘晚晚攪住瞓又瞓唔到，瞓極又唔冧會差得過而家？

如果岩岩做完手術呢 啲血會比你m到流多好多
之後個人就勁虛 我會成日覺得凍 有時吹一吹風就頭痛
同埋子宮都會痛 有時

所以點解外國咁興食長期避孕藥 因為戴套始終有意外
個套穿左 脫出來果陣甩左 咩都有機會

但香港一聽到食藥就即刻話條仔含家產 大佬阿 我係男仔 我都想食藥 唔想辛苦你 問題真係無阿嗎

其實宜家食避孕藥真係好少副作用 但真係會肥左(有水腫) <-通常女仔一聽到依個就即刻收皮 大家可以問下婦科醫生 依兩個都幾好既

杜偉雄醫生

韋張紅醫生

如果唔可以體諒 你自己有冇小朋友

照你咁講都係做完個下差d?

係咪即係過返一段時間就冇乜影響？

唔知你經歷啲咩既故事 但香港就係無錢就養唔到仔 你都見到連登係好多post講窮人生仔真係會仆街架

加上 你又點知我地係咪應付到呢種壓力？ 比生仔多既唔係錢 係責任 你生完唔理佢咪又係害左佢 點解唔可以等到媽媽爸爸有能力 先去再生呢？

你有冇甩好多頭髮 我落左半年到宜家都仲甩得多
子宮痛同埋吹風頭痛我都成日

將來我就唔太清楚 但我依家係咁樣 我同場識到個姨姨都係生仔前落左兩個 生左兩個 依家再落多個 佢都話一定要界口 身體就會好啲架啦 但我唔知係咪會真係咁

家計會做完婦科檢查醫生配的 之後就姑娘配
上面講左家計會啲姑娘完全冇提過情緒問題
不過食左成年呢排好左了 係唔知重左關唔關事

咁我又無乜🤔🤔 我都睇左網上面講有啲人係會甩架

來來來我同你傾計聊下天

生同唔生都唔係錯

金錢未準備好 未決定好一齊結婚 自己無因素唔想生 覺得香港無希望 唔想生都唔係錯
格硬生出來就唔單純係兩個人既事 係三個人 甚至兩個家庭的事

從來無人講過生出來就係岩
岩同錯只係得一樣野決定 你諗清楚未 諗清楚去做 就無問題

依到有堆垃圾小學雞 人屌佢又屌 果D人唔好理
網絡社會點都有D Keyboard Warriors 你俾果班人刷下存在感

意外既野無人想 戴左套都奶野 就只可以怨個天

日日咁多人屌閪, 有咩出奇

食緊優思明 唔知N字頭係邊隻

啱啱上網搵到

Anyway 加油啦

可能仲有旺季淡季聖誕後一兩個月特別旺

你周圍鬧人仲係人黎架咩
Btw, you’re so disgusting too

我就係有小朋友，我一直唔鍾意小朋友，結左婚兩年，我老婆同我講有左，我直情面色一沉，我睇住佢出世成面血，直情覺得佢好核突，我一路同佢成長，日日同佢玩，同佢學習，同佢相處，原來一生人最幸福嘅時間，就係一家三口簡簡單單嘅生活，我人生上面就算有幾多經典、輝煌嘅時刻，都唔及自己小朋友上台攞獎嘅一刻。開帖教人落仔呀，有咩好解答，我就係叫人有左就生，唔想有就自己做足功夫，做足功夫都有，就係個天俾你，好好迎接佢就得

有機會姐 唔落都落左啦
大把人食煙食到死果日都冇病冇痛啦
大把作息健康都無啦啦絕症啦
盡左力做返好咪得 冇野係必然

香港人睇化啲啦, 今時今日落仔同屙左舊屎出黎差唔多咁普遍

甩頭髮甩到懷疑人生
好似用咩洗頭水都無用咁

又係講物質，而家冇，就將來都冇呀，責任去到你度，就諗住逃避，等到有能力先去生小朋友？個問題黎到，就已經逃避，仲有咩能力可言

好難講之前神棍post撚左連登仔撚左3個月

搞清楚先 我唔係開post教人落 你亦都唔會係教人生個個啦係咪先

我只係想有呢個情況既人 更加知道將來要面對啲咩

你地叻可以生到出黎養 每個人情況唔同 你點斷定佢好似你咁捱得到？ 同人唔同命 你地既狀況唔可以擺落人地度講 每個人都有唔同既原因要留要落 仲要係自己既決定黎 你憑咩話人唔岩同錯？

on9啦你，咁冇邏輯嘅嘢都講得出

有冇感受到嬰靈?

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

Please don’t type in English because your English sucks. People can’t be “contaminated” because it is used to refer to exposure to pollution and poisonous substance. Air can be contaminated, water can be contaminated, but people can’t be.

冇

係呀每個人情況唔同，咁你喺香港有冇見過人餓死？有手有腳有心有力，就只係睇你自己做唔做，呢D係不為，唔係不能，咁你又憑咩殺條生命？既然你反駁我，咁你又憑咩覺得自己做得岩？

邊句冇邏輯？

如果個標準只係餓唔死，咁你標準都幾低。而家唔係養狗，係養一個人，教育佢成為一個好嘅人。

冇腰酸背痛成日有重擔係背後咁?
仲有BB喊聲

你咁樣講同個啲 人地仲慘過你都捱到 點解你唔得差唔多 簡單體諒人都唔識

I am quite surprised that someone would embarrass themselves the way you do by being sexist and misogynistic. I don’t think anyone would be interested to interact with you irl either lol

冇 腰酸背痛人人都有架啦
屋企有個BB 所以成日聽到BB喊聲

生唔生就有得揀
環境複雜好多 我想要民主就有咩
做好自己 其實就好好

真
少左好多頭髮 聽人講食魚油有用 未試過

識人奶過野

真心人人有腰酸背痛?.....
做開運動冇呢樣野利申:30歲

墮胎後的男人和女人都有什麼狀態出現，代表是嬰靈索報呢?

一、男子財運和事業起伏不定，官非不斷，工作不順，朋鄰不睦。

二、女子多病虛弱，久醫不愈，婚戀坎坷，婦科隱患，抑郁輕生。

前世福報大的人，這一世果報不明顯影響面小，或破破財了事，但大多數人，都非常不順。

男人主要體現在財運和生活境遇上：

求財不得，一生郁郁不得志，多遇車禍，橫.死、犯小人，事業反復不定，多被騙敲詐，懷才不遇，嚴重的牢獄之災，無法與真愛的女人成這夫妻，隨便結婚了事後婚姻不幸福，多外遇。

女人主要體現在身體和家庭上：

愛人腳踏兩支船，常被拋棄，受冷默，與心愛的人結不成婚或婚後吵架，家暴，離婚，分手，無法生育，面色肌黃，黑暗長斑，渾身無力，虛胖浮腫，夫妻關系冷淡，分居，月經不調，婦科肌.瘤和癌.症，抑郁症和自.殺。工作中莫明其妙的被騙錢騙色。

用下個腦先講野啦
出去同人講怕你俾人笑柒你呀

拍8年個女仔如果中間冇落過
咁都好可惜
明明咁潔身自愛
但就冇得要

你用開0.1?

真係冇呢啲
我自己就抑鬱囉 同埋個身體虛左好多
上面冇樣野中

屌

係咪唔知咩叫獨立事件
無讀過概率？

抑郁症和自.殺 wor.....你話你冇男朋友想自殺好耐

明明養唔掂都生咗出嚟先
再送走佢

同舊時支那人一樣
爭在唔係生出嚟賣
仲諗住賣到俾有錢人家就叫負咗責任
前提仲要係要俾你搵到住好人家
啲仔女真係好撚幸福

我男朋友仲同緊我一齊 我又冇話想自殺 只係晚晚喊 好辛苦 覺得對個BB唔住 都係抑鬱囉

如果我係個b
我真喺寧願你落撚左我
好過我無父無母無人愛

我唸個陣都唔使扮
都會表現到好唔開心

人地有戴套架文盲

坐咗成晚廁所

支持你既決定，同意呢個時勢唔應該生
一路睇你地既描述，一路手震

都係食避孕藥最安全

我呼籲女仔們 唔好太在意 兒登仔講既On9理論 而更加唔開心
自己做既決定 自己會負責 個個人既情況都唔同 唔使一概而論
既然做咗就好好向前望 唔使理其他人點講 一定要好好保養自己身體 情緒 get well soon ❤️

落完幾耐可以再扑野？

On9 自己無知就唔信 聽過唔少單都舐左野啦

重點係姑娘話過食完第一粒藥之後，
有乜野排咗出黎都要用個樽仔裝起佢第二日交返俾中心，
因為要睇下會唔會排得唔乾淨etc
我個晚對住個馬桶一路喊一路用手撈返個胎出嚟，
呢下係最崩潰。

食完有無肥咗頭痛呢d副作用

我都係食藥落 我冇親眼望住 因為真係好驚 點解你會敢望
btw痛撚到嘔 嘔左兩次 仲叫埋出聲 男朋友係隔離唔知做乜尻

下一次正常黎M後

因為要裝起個胎入樽交返俾家計會

識人無奶過野

即係唔係必然性, 即係唔係放諸四海皆準

痴撚線？我唔會咁做 因為實在太多太多血 屙左好多次 唔知邊次先係屙到個BB出黎
但我想講精神壓力好撚大 我都驚一轉頭望到個BB我會自殺

有 成日都痛

係啊 淋落條j到就ok

剩係頭幾個星期有少少作嘔+情緒比較波動，之後就無事
我就唔覺自己有皮膚好咗/波大咗嗰啲係無咁易m痛

我唔係家計會 我都係沖左好多次廁所 唔知邊次係沖左佢走 屌 講到好想喊

屌呢個post咁撚多道德撚
上面個特朗普女婿條柒頭真係狗眼看人低
以為自己真係特朗普女婿咩 on9仔

Agree. 生到出黎養唔掂先真內疚

冇乜野嘅。。。。
一團肉囉，我個陣仲要影低咗佢，
因為係我第一次見我個仔
雖然都係最後一次

其實我最關心係
怕唔怕有報應
聽人講好似嗰bb會跟一世
會有啲劫難
又或者你第時first born會經常發燒
老人家話係你原本嗰個落咗既bb搞佢

老人家話因為佢已經屬於你男朋友（or 搞大你嗰肚的人）宗族嗰邊既子孫，祖先認咗佢，所以佢走唔到，佢只能夠跟住你。

我唔敢諗唔敢望 因為真係好對佢唔住

唔怕 唔想呢啲

係點架

最後果段
咁跟男定女

子宮痛囉

呢啲人只係夠薑係個屏幕後面鬧人 咁唔gur又唔夠膽鏟上家計會當面屌人

你做乜尻啫 現實係咪冇存在感

真係會虛好撚多 我最差都係甩好多頭髮

我係家計見到好多妹妹仔喊住入黎 有啲緊張度隻手都震 我遇到都想去同佢傾下計

唔在意其他人 但個心真係過唔去

落完有咩後遺症

落過都唔會同人講啦
連自己啊爸啊媽都未必知

我落左之後睇嘅中醫係大坑 幾好 唔會問好多野 仲會好似朋友咁同你傾計

講到自己有資格屌咁

其實聽到你分享都會有小小心up 何況真係去做 絲打你要調理好自己身體呀

你係咪痴撚咗線

咁多位絲打要保重身體呀

其實最應該係咁 根本射果下就要抆返出嚟
因為喺入面射 講真你根本唔會知個套係抽插過程中有無穿，當然食埋藥係最穩陣啦

作為男人
我想同之前落過仔又分左手既絲打講
如果諗住結婚就唔好同下一任男朋友講

有d野唔知好過知

拍左七年咁都真係適婚年齡，第時唔諗住生？
ANYWAY加油，照顧好自己情緒，好似話要當自己生完一樣，要坐足月，不過都好難，最好唔好吹冷氣，唔好飲凍野

屌你收皮啦 block block block咪算仲係度串柒柒 無錯落仔並唔係大罪 人人都會犯錯 有時自己都控制唔到出錯機率 但你絕對唔需要幫落仔辯護囉 佢地咁講得都因為佢哋覺得反感姐 不過把口臭咗啲

你同月野兔兔好似
佢會仇視男人叫雞
你會仇視女人落仔
不過依d野都唔關我地事啦

落過仔係自己決定唔關命運事 pussy係你度由你決定用唔用 用錯自己負責 落過仔亦唔一定bottom part 亦可以事業有成生兒育女

世界就係唔公平 好多野唔係相向

你咁講，身患重病果啲係咪都disgraceful

咪照計返,由你嚟M第一日起計28日囉(正常循環), 遲嚟M有好多因素影響, 情緒, 壓力等等, 上網睇過話遲7日內都係正常range

其實真係唔知點定義生命

母嬰健康院有冇話要有咩原因先可以買？

最好你咪同人搞嘢呀，一搞你就係鴨呀臭撚

都啱 識啲正經啲嘅女仔

我都係食安意避 就快食完第二個月
啱啱開始個時唔覺有咩副作用 情緒都正常
但諗翻食藥嘅第一個月個身體有虛左啲
易左頭痛同試過嘔 同埋feel到個人好脹
但嚟m個量真係少左好多 同埋冇乜m痛
（我平時係m痛到會暈個種）

我都唔敢話我虛左係完全係避孕藥嘅影響 但暫時冇乜大問題就keep住食同一隻牌子先
不過真係要睇個人體質 唔係個個人對同一隻藥都有一樣反應
所以如果絲打你feel到情緒/身體好唔掂
就好快啲搵翻家計會停藥/換藥

乜撚野，做乜要將你自己套價值觀套落人地身上？你就一定係啱？

應該都係照講返自己想避孕/甚至只係想調經就等
佢問我點解要喺家計會轉過去，我照答因為平
佢哋一樣會有醫生幫你做檢查先
時間就會比家計會難就，剩係可以固定某星期幾嘅上晝/下晝去睇
可以上返佢哋個網了解，不過呢排因為武肺停咗相關服務

不知所謂

唔做雞真係曬哂

香港就係一個物質主義既社會，而家邊個小朋友唔係細細個就學返幾項才藝旁身？
窮有窮養，咁個細路大個左就唔會怨你？我細個屋企窮，冇資源俾到我，乜撚都冇學過，到左咁大個人仍然會有介懷，我自己都成日諗，咁窮，做乜生我出嚟
再講，你憑咩要小朋友同你一齊捱劏房？你知唔知公屋個入息上限好撚易就過？係呀，兩個人正常出去做野夾埋都有三皮一個月啦，但係三人公屋入息上限係$24,410 ，點撚樣申請呀
咁我當你淨係派一個人出去搵24K返尼啦, 咁24K點樣夠三個人生存?仲要養埋個B?

係呀 帶套點會怕射落個套
點知中左
仲要係新買既

千祈唔好揀打針 打針好影響
我上次先見到有人討論打得針多生朱古力瘤
有無人整過子宮環？
我好想整

好驕傲咁話自己「咁多年計安全期都無事」嗰班女人先得人驚⋯
先唔提佢地會誤導左其他無知既人，而係佢地一開始就選擇去用咁危險既方法⋯你點知唔會第一次第二次就中左？本身就係不顧後果不負責任，貪爽就唔諗點保護自己

其實女仔保護自己最好食事前 但可以唔洗同條仔講 雙重保障

樓豬炒過車所以先意外懷孕？

用保鮮紙炸

叫你個fd唔好放條女出pool

落完大約要抖幾多日？
會唔會keep住下體出血一段時間？

你問下你老母幾時死？你老豆咪又係臭鴨，你老母做雞生左性病搞到你咁

岩呀
無事咪當警惕下大家 叫大家正確使用安全套
好過樓上亂9咁鬧 但原來知識貧乏唔知避孕藥係日日食

屌你都收皮啦 我邊一句串親你呀 咁大反應
你自己都明佢地係衰口臭唔係衰對落仔反感啦
btw 你都係佢地同類 仲要自己衝出嚟

柒頭串串貢仲咁多嗲 你現實一定冇朋友

聽個ex講佢以前落仔係吸出嚟
原來落仔有禁多方法

Btw絲打加油

發炎 痛 不尋常出血

樓主要加油 呢種擔心 徬徨 同個過程係會記住一世
以後要小心啲 加油！

Condom 寫到明唔係100% 防到

開朗又健康嘅女人無義務睇得上啲思想有缺陷既男仔
佢哋會自己自生自滅

子宮環？
的確係比較安全但對女性身體有好多副作用
避孕呢啲唔好彩上黎點避都有機會中左
但一定好過唔避/用錯方法避

係
十幾歲個腦重未識既就算鳩數啦
搭入二字頭就應該好好學習下保護自己
戴套唔單止防爸爸唔好唔要我
重係防止性病既最緊要措施

班 次次都唔戴外射既仆街
你唔中係因為你廢
搞出人命 罪孽好重
生唔生 都跟一世架

其實樓主有冇d咩症狀留意到有機會係有左？
我試過上年有個月過得好chur 搞到個人好大壓力心情又差 結果個個月m come遲咗成個禮拜
上網search見到d懷孕期徵兆自己中左勁多項
即刻嚇到去買枝驗孕棒驗 結果一驗完無幾個鐘就m come
後尾再check先知原來嚟m同懷孕既症狀係極似

唔好害個細路

想同樓主/其他落過仔既絲打/mon既post既CD ROM妹妹講
其實由你肯去驗肯去食藥/做手術落已經係盡左責任

一萬兩房？家下最少萬二先有一廳一房啵
小朋友你出嚟社會做嘢未
你知唔知大家香港家庭排緊公屋但排極都排唔到住緊劏房

仲有啲科學謬誤成日話長期食避孕藥會生唔到仔

如果咁唔好彩你個套真係穿咗 扑野個時已經有精子流出咗 其實冇乜分別

直接鏟上去掛號就得？

我第一次都係直接鏟上去結果要等好耐打電話去預約先會比較好

佢地真係唔識㗎喎 仲要大大聲

正確使用都有3%會中 其實都唔低

係，非經期間留血，止唔到
劇烈肚痛，痛到佢暈
好彩係屋企發生，call白車入院
醒返醫生同佢講下面有殘體
清唔乾淨搞到發炎
俾咁貴做私院做流產都可以搞到咁

其實condom穿咗係啲精會滴出嚟即刻知穿咗
定係滲出嚟穿咗都發現唔到

睇得多呢啲post搞到宜家戴套都唔敢內射

爬唔到咁多文
見到樓主話全程有帶套
想問係咪中招既可能性會係邊？
射個下仲插住？

好攰 成日想柯尿 個胸成日好痛 郁一郁都好攰

邊隻dom? 開名啦

連登平均智商

射個下係仲插住

抱抱 絲打 好好養番好身體
你一番好意 好勇敢

連登真係cls 落仔講到十惡不赦又女人錯晒 真係好悲哀
又問人幾歲失身又話人係雞 呢d仆街做一世毒撚啦屌

有吱個頭係啱啊
另外睇下有冇掉轉戴
射完最好抹乾同吱下個dom
睇下有冇漏精
如果完全正確戴嘅話 係出面磨應該冇機會有bb嘅

私家真係唔知 但政府既會共用醫療記錄

每個人有權選擇
你自己鍾意細路唔等於個個都一定要生細路

如果係early miscarriages 唔係落仔
冇醫療記錄醫生齋睇個子宮睇唔睇得出架

咁煩嫁

冇記錄既話應該就睇唔出
除非之前流產後既處理做得唔好

利申淨係讀過少少 唔知岩唔岩

養和落過 你問我答

可能你個樣生得老以為你係媽媽

戴左套都有都無計

其實有咩要處理

俾人注入左幾多斤精？

其實都有人講過 點解係3%
因為係個調查黎，你當搵左100個人，叫佢地正確用安全套一年。收返黎結果有3個人有左，左佢地聲稱自己係正確有用，全年任何時候無一日無用。
但呢d 野prove 唔到的，prove 唔到佢係咪真係用岩左
所以就出現左3%既出事率。

之前睇有個AV女優
食咗避孕藥都中

男朋友有冇一刻懷疑過你派帽？

Sor 睇到依度真係有啲火
落左咪落左，點解要搵個藉口去令自己過得好d
你今日做得依個決定，你就要承擔所有帶黎既野
乜嘢等你準備好，再番黎接？
依樣野科學，神學都冇可能實現
你中意自己呃自己係可以，
但你唔好係度周圍咁講去呃埋人

無

係撚
想落咪落

有冇人睇完呢個post 驚到唔敢扑野喇

講你就咁講
取非佢娶你，否則哩個秘密你收埋入棺材啦
個B一世跟住你

只可以講你個套唔適合所有人 人地落完有depression 你依家咁係推開所有希望

你唔鐘意可以 我個套都係比人參考 佢要點做都係佢既選擇

咁喺家計會落過第時懷孕去醫院會唔會比醫院篤爆比老公知

用咩方法落？

睇黎你都有啲故事啵

爬哂文
樓主好叻女
我想問其實令到醫生批准落仔過程係點

我唔知喎 唔係我落 不過唔係食藥
我比錢

巴打你女朋友落？sorry令你勾起傷心事

無事 我當佢係老婆 不過我地無能力
養和好貴架 個陣比咗兩皮幾野
不過服務真係好撚好 姑娘 就連助護全球好好態度禮貌

其實主要批唔批准我覺得係輔導員 而醫生主要睇你身體狀態適唔適合落
而過程可以睇番上面

全部

咁應該真係衰係呢到
我同條女都好驚中
射前一刻都會蚊出嚟

多謝你出post，早排我同女朋友都好驚中招，平時好準時嚟m，點知遲咗10日好彩最後都嚟咗

幫到你地就好

比貴啲可以令女朋友安心啲唔駛被姑娘閪都值得嘅你女朋友落完身體recover得好嗎？有無咩後遺症？

無事 咩事都無
就係驚有後遺症先想去養和
感覺比家計會好

我係睇唔過眼
個bb 都因為你既決定而冇左生命
你仲要係度搵個藉口等自己可以企係道德高地心理好過d
Depression 可以去睇心理醫生
但你用依個藉口去逃避，你一日都唔會面對到自己當日既決定

最緊要promote 畀男人知，男人咸濕起上嚟真係乜都唔會理 事後就仆街

個bb生左出黎又點？ 養唔起佢出街比狗打死 窮人生人正仆街 你都睇到架 點解仲要生？
同埋點解呢啲係藉口？ 你眼中邊度先唔係藉口？

射個下插住好正常咋喎，咁都中，好驚

帶套+事後丸 夠唔夠

射咗但插住攬多一秒都

咩牌子condom? 會唔會係condom既問題?

［淨空法師談墮胎］

據世界衛生組織保守評估，全世界每年墮胎人數達五千萬例。歷史上傷亡最慘重的第二次世界大戰打了六年，死亡人數平均每年一千萬。換言之，墮胎每年死亡人數，就是二戰五倍之多!

墮胎即是殺人。父母與子女緣分至深，總不外乎報恩、報怨、討債、還債四種緣。子女來報恩者，若殺害之，則恩變為怨，日後必恩將仇報;報怨者，若殺害之，則怨上加怨，日後報復必慘痛無比;討債者，若殺害之，債務又加仇殺;還債者，若殺害之，則又加一命債，冤冤相報沒完沒了，苦不堪言。戕殘至親骨肉，世之慘痛至極者無過此也!而造業受報，沉淪於六道苦海之中，又何有窮極?

嬰靈於母腹之中孕育之時，即遭受凌遲處死，其苦難以言喻，其心怨恨至極，是故凝結成至深之怨氣，使得世間天空中時常出現陰沉沉、灰濛濛之景象。古人云：「萬惡淫為首。」由邪淫而導致墮胎，為縱慾而殺害兒女，此更是當今世間天災人禍日趨頻仍最首要之因素。

如果就事實真相，佛經上字字句句都是講的真相。兒女到你家來，是什麼關係？我在二十多年前，一九七七年在香港講經，住在藍塘道的「光明講堂」，講堂大殿上有一副對聯，壽冶和尚寫的，寫得很有趣味。上聯是「夫妻是緣，有善緣，有惡緣，冤冤相報」；下聯寫的是「兒女是債，有討債，有還債，無債不來」。你要是真正懂得這個道理，曉得事實真相，這個小孩到你家來投胎，換句話就是來討債的。佛家講的報恩、報怨、討債、還債四種關係，他才會到你家裡來跟你做父子這個關係。

假如這個小孩是到你家來報恩的，你把他墮胎殺掉了，恩變成仇；如果他是來報仇的，你把他殺掉了，仇上又加仇，你來生沒好日子過，這還得了！所以，墮胎這個事情不得了！墮胎是把你的冤親債主殺掉，統統變成仇人，統統變成敵人，他必定來報復你。來生或者投生做你的孫子，或者投胎做你兄弟的兒子，長大了絕對會找麻煩，會搞得你家破人亡，冤冤相報！我們相信佛的話，懂得佛的話，我們對於這樁事情的處理就會小心謹慎。小孩來了，報恩的，要好好教他；報怨的，也要好好教他，那個怨恨他會解開。為什麼？他慢慢明白道理，所以冤變成親。在佛法裡面講，把家親眷屬轉變成法眷屬，是最高明的。我自己得度，他們也統統都得度，總是以真誠、善心、愛心去教導他，幫助他將來在社會上做個善人，做個有利於社會人群的人。

主持人：法師的開示過程當中，已經講得非常的清楚，不只是正名，同時把方法也告訴我們，同時會受到什麼樣的果報也講得很清楚。對於有一些比較現代的人來說，就是我們現在會發生的問題，剛剛其實我想接下來就是要問到墮胎的問題，就是現在會發生的。天主教裡面是不准墮胎的，其他的並沒有講得很清楚。法師剛剛提到，這是絕對不允許的事情。

淨空法師：絕對不可以！

主持人：可是現在因為有一些人會對別人的身體造成傷害，比方說性侵害。這個女性在一個完全不自主的，以及被迫害的情況之下，遭受這樣的苦難，這個小生命完全是在一個沒有愛的情況之下來的。這個可憐的受害者，是在要不要把這個小孩子讓他離開這個世間，做這個抉擇其實滿痛苦的。法師是不是可以就這一點來告訴我們正確的觀念，我們該怎麼做？因為她就算勉強生下來，可能她不能好好養育他，甚至她虐待他，因為心態上的一個扭曲等等。

淨空法師：本身要善良、要慈悲，無論是在什麼狀況之下，小孩生下來，妳頭一個理念：我為全世界一切眾生的幸福美滿，為解決全世界眾生的災難，我把這個小孩好好的照顧好、養好，讓他將來為全世界人服務。從小灌輸他一個理念：「為一切眾生服務」，捨己為人，扶養這個人的，無論是父親、是母親，他的偉大，我可以說跟上帝沒有兩樣。既然有了，我們不是為自己，不是！我們是為一切眾生，不要說是為我家裡的小孩、為我的家庭，不作如是想。人生活在世間，自己首先就要有這種心理，有這種志趣，也有這種能力，為全世界眾生服務，決定沒有分別、沒有執著，完全是平等的，這就對了。你這種心態、這種行持，走到世界上任何國家、任何族群、任何宗教，你都會被接受，你都會被歡迎。

主持人：可是這件事情，可能會觸及到孝順這一部分。如果說本身這位女子抱持著，像法師剛剛開示的這概念，我為全人類的福祉，我好好的來栽培這個小孩，可是她面臨的可能是家庭壓力，她父母親可能會用很多不好聽的字眼加諸在她身上，「不要臉，還沒嫁人就先生小孩」，可能會完全不顧慮到她心理上受傷的那一部分。這個時候我們去反駁父母，又可能有人說我們不孝順，該怎麼去權衡？

淨空法師：這是要高度的智慧。如果她自己真的有這個心量，真的有這種認知，我相信佛菩薩、神明會保佑她、會加持她。為什麼？她不是一個普通人，她是一個聖賢人的母親，將來救世主的母親。她眼前縱然遭受十年、二十年這些苦難，這個苦難是會有代價的。所以這個認知，這種忍耐，這種智慧，這就是一般人很難得具足。

主持人：再從這個話題又講到，現在有很多人會拿墮胎的話題衍生另外一種想法，就是說，當然原來的目的可能是希望人家不要去戕害這個小生命，可是到後來其實滿迷信，就是你傷害了一個就有一個嬰靈背在背後。

淨空法師：對！

主持人：所以這件事情是真實的，被證實的？

淨空法師：真的，確確實實，一點都不假。

主持人：所以它不是迷信。

淨空法師：我們在國外的時候看到很多，很多這些靈鬼附身，擾亂她精神失常，我們都遇到過，這是真的。

主持人：就像師父剛剛開示的，這個小生命來一定有他的目的。

淨空法師：不錯！不錯！

主持人：不過我們卻扼殺了他的將來。

淨空法師：不錯！這就變成了冤仇。

主持人：冤親債主就更多了。

淨空法師：冤親債主就更多，不錯！那個麻煩事就很大，你在寺廟裡怎麼樣求超度，都收不到什麼效果，他仇恨太深。超度是什麼？超度是跟他化解，化解他不答應的時候，你就沒辦法。這個化解要他答應，對方要同意，這個冤結就解開了；對方不同意，這個事情很麻煩。

主持人：走錯了第一步，即便在後面做很多的彌補，不管是燒香、哭泣、供養，花很多的錢都沒有用。

淨空法師：對！很難把這個事情平服。

主持人：除非這個靈體本身也有大智慧，他就放掉了。這是我們不可知的一個狀況，所以錯誤的第一步不要走出來，就不會有後續的這些。

杜仔 超薄個隻 但我估唔關套事掛

你係咪CLS?

因為後生
生活質素都有影響

中一次就話姐，
中咁多次

極有可能係戴得唔岩/攞番出黎嘅時候無hold實啦屌
呢啲on9去重新學過點用套啦

我中左一次 追post thanks

你把口真係幾毒
積下口德啦

你生左之後慢慢鐘意自己個細路
代唔代表樓主都會？
如果之後一直都係唔鐘意咁點？
棄養？
點解要博？

我諗佢意思係 墮你就墮啦咁多廢話氹自己

養狗都唔係餓唔死就得啦
何況係一個人

點先可以落

睇錯左5次果個自膠

精子都識郁你殺左無數條精蟲了
胚胎都只係多個細胞混合體姐

好多流產嘅人都會講話咩今次可能係阿B你未準備好
爸爸媽媽會等你準備好嗰陣再一齊迎接你
唔通你又會走去鬧佢哋咁諗係自己呃自己，科學神學上都無可能實現？
定意外流產咁「安慰自己」就無問題，墮胎咁諗先罪該萬死？

其實你英文咁差
不過你打翻中文啦
定係你中文更差／唔識打？

你咪唔好信
無人關心你信唔信

個套前面有個袋仔裝精架喎
定你多到滿瀉流晒出黎呀

好少女人咁理性
絲打我代個生命多謝你 唔洗出黎面對無間地獄

無叫過

你講得啱呀
意外流產果d唔係父母能夠控制到，佢地有權去令自己心理過得好d
但墮胎既(被強姦致懷孕除外）係佢地自己放棄個bb既生命，係佢地放棄既同時亦都冇權用” 等你準備好嗰陣再一齊迎接你” 依d藉口去安慰自己
因為係佢地自己做既決定，佢地有責任去正面面對
如果再去搵藉口只係對bb既侮辱

黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

落仔合唔合法？

呢啲臭雞唔死都無用

是撚但啦
人地點諗係人地心寧上既安慰
有乜好睇唔過眼係度嘈啫
你咁同笑鳩d耶撚信主有咩分別

前幾日同男朋友傾，如果有朋友好厭世講呢句「我都有怨過老母做乜生我出嚟」應該點答佢
我地怕第時仔女都會厭世咁問我地

想知係唔係好痛

過程唔痛

係你心目中咩先唔叫藉口？

我

Agger
樓主講極都唔明
一直係度問點先算藉口

咁我想問下買dom個時 其實入面係得男性套 定係有1 set 男女
冇試過拎起個盒睇 乜都唔知

唔明咪問清楚囉 再用番你地想要既答案答番你地呀嘛

得男性套架炸

香港性教育係咪咁差
一般男性condom點會有女性用

條臭雞唔死都無用

咁女性套係咪好難先買到
一般超市 藥房有賣？

要睇尊重啲咩
你會唔會尊重毛澤東？共產黨？藍絲？
死臭雞係唔需要尊重

落過仔嘅臭雞
得閒屌下過下癮就ok

你幫樓主養？

嘩你條臭雞咁講野嘅
生仔喎 光榮嚟

你包容到？
你留tg囉

笑撚死
呢位Ching生活係平行時空
一萬兩房都講得出
你係本身老豆老母已經送左層私樓俾你唔洗供定老豆老母留左間公屋俾你？
講到申請公屋咁撚易香港人唔洗買樓啦
一萬兩房呢個價你估幾年後仲會唔會係咁？
係咪未出嚟做野？
大把人打幾年工都仲係搵緊萬幾蚊一個月

賴咩吖臭雞
本身就蠢

人地單親媽媽廿歲未夠都照生啦
冇責任感就係冇

呢個post引晒d連登仇女毒撚出嚟

講事實又仇女
你唔好屌黑警吖笨

有準時食藥就ok嘅
帶埋套多一重保障

其實影響最大主要心理
身體後生可以回復得好快
分左手好擔心下任接唔接受到自己
未識到下任又成日會諗自己條件差
值唔值得有幸福遇到好男仔
一定會坦白 總好過比人揭發
唔想對方覺得自己呃人

直頭係死賤雞

俾男朋友中出 所以落仔 = 臭雞？

啱啦臭雞
搵過個埋單

屌 作為女仔覺得你講得好岩
真係唔好同啲中左唔想養/冇能力養既人扑野
負擔同承受唔到既人憑咩扑野
唔想同個bb講過第時先接你 好折墮
唔想自己降level

咁你生存真係好高尚

係
平時聲大大 女性自主
中出搞大咗你就唔好賴個男嘅
自己攞嚟 臭雞

我好hurt T.T

一定臭同黑
行埋去都知佢落過仔

如果唔係你地男人想扑
邊得黎臭雞

樓主有戴套扑都係臭雞咩

落咗後有冇做法事？ sis你好勇 小心身體 保護好身體

佢派開膠

咪話左包容唔到
總之女仔要好好保護自己
唔好同男方講你以前過去既野
無人想知

你老母個閪仲臭啦

屌拿聲全負評

師兄你識嗰條女係咪叫呀恩我都識過fd瘋狂落仔，牛肺後搵隻小康毒宅宅泊碼頭字宮力勁強

現實大把

咁有冇方法可以避免，利申毒撚

一拍拖就問條女有冇落過仔

媽媽
唔好唔要我

生出黎養唔到係咪你幫佢養？
自己都未養好點養小朋友

師兄幾歲？家境如何？如果小康以上你就小心啲喇

條女係我中學同學嚟，靚女嚟，不過由中學到出嚟做嘢，個西用得密過你張八達通。之後無啦啦話咩內分泌失調，個面腫脹咗勁多，同埋身體機能變咗60幾歲。
雖然最後收得番水腫，但已經無以前咁靚，不過對毒撚嚟講，應該重係女神級數。

然後佢就返教會係教會度識咗隻小康毒撚，無耐就結婚。條傻仔重以為主送咗個女神比佢條女重要無請中學玩得最埋知佢最多野嘅我哋飲。

不如樓主開tg gp啦?

做完手術之後有冇休息？之前有朋友同我講佢女朋友做左流產 但完全冇坐月 我估應該會好傷

最憎依啲道德撚
負唔起責任無辦法咪落咯
堅持要先係對個bb唔住，又俾唔到好生活佢
窮人咪生仔啦，又要害左下一代

捱唔過 幾年都係咁過

落仔有唔俾
生出嚟又話害人
唔同條仔扑嘢又話男人點忍
咁勁不如你講下可以點啦？

好同意 我地一齊pm樓主tg叫佢開group

下你係咪仲仆街
香港人生唔出都唔肯領養
一世遺憾都唔要養便宜仔
送去慈善機構個小朋友日子會點過？
細細個就俾大個嘅院童搞
18歲就自力更生
話人呃殺生命咁好有道德
你肯唔肯幫佢要個仔？

如果屋企人唔知嘅其實好難坐到月，坐月起碼一個月唔返工/返學，仲要食補品，屋企人實問長問短

會唔會係你真係肥撚咗 唔關食藥事

呢到
唯有計安全期+套+扑完check套

除咗遲咗黎m,仲有冇咩感覺令自己知道有咗？

其實輔導員會問啲乜嘢？同你傾咗幾耐？

加油, 尊重你嘅決定
旁人唔會明你嘅負擔
記得坐小月, 落仔好傷身

問你點解唔想要
問你同男朋友關係點/屋企人知唔知
我記得每次檢查都要見輔導員
每次傾15-30分鐘，等先最耐

但本身絲打身體虛唔虛？
我都諗住食多排先
最近情緒都還可以

我想講冇0.01%咁理想姐 錯重點

重點係想講套不是99.99%安全

我覺得可以嘅
但射完好攞出黎

唔虛 除咗m到其他時間身體都ok

咁絲打你試咗頭兩個月先再決定轉唔轉牌子都得

頭幾個星期有冇咩特徵
呢幾日肚有啲痛但又屙唔出 有d作嘔既感覺
好驚自己都中左

會唔想食野 成日攰
驚就買支驗下啦

如果個男仔真係好愛好愛個女仔，
而佢只係意外，唔係因為做player玩到有左既，好男人應該會明白呢件事最hurt既係個女仔，會肯接納佢。。。

咁絲打依家身體仲有無咁虛？
習慣左？

好彩我淨係頭幾日有啲情緒不穩 其他都ok

都係多左頭痛 但唔係成日
不過我都唔肯定係咪關藥事 都好彩冇其他副作用

同埋我諗我都未穩定 因為第一次m到個時係遲左幾日 加上啲血色同平時唔同 所以我都仲要睇定啲先

上網查左查
想問係咪滿26歲就可以直接去家計會既節育指導診所到買藥？
睇完post決定加多重保障食埋藥

咁即係個套會漏出黎? 諗唔明到底點解會中招

作嘔正常唔會咁早架喎
聽講起碼8 week以上先會

可以7年一齊咁耐，絕對唔容易
我覺得呢次可能係個天比你地既經歷
你地呢關都過到，對大家不離不棄，會更加珍惜對方，更多愛對方。
樓主要去到結婚呀support

可能多疑左 而家身體有咩唔舒服都驚中咗

最簡單去萬寧屈記買支驗孕棒驗
我次次驚完一輪驗完當日即嚟m
女人嚟m心情/有壓力都好大影響

有羽毛個隻定air藍色盒？

唔該絲打 加油呀

唔該你呀會去買黎Check

知道了 唔該你呀

How is having sex stupid?
Bro you're from the 1860s Qing Dynasty?

Btw you need to work a bit more on your English

我見上網好多research 都係呢個數

黎m第5日唔用套會唔會有事🥺
（一向周期都係28日）

咁生出嚟俾你養
你唔養就落
你做唔做殺人犯？

沒有絕對的安全期
乖乖哋食藥/帶套la

戴套至少有4%幾會中
後生身體好就更容易有bb
做到足都會有意外
衡量自己嘅能力再決定要唔要
都係另一種負責

題外話
外國如果唔想要，可以俾人adopt
香港完全冇呢個option
當然，亦唔可以因為有領養
就覺得唔需要有落仔呢個選項
懷孕係困難而有風險
冇人應該被逼經歷懷孕過程

講明有4%機會係冇用
即刻好似每扑25次嘢就有機會中
你話細唔細啦？

屌巴打唔洗理條on9，起佢底就知毒撚，英文差又出黎獻醜

我好記得條友，因為之前見過佢係d女人台留言猥猥瑣瑣咁我blur下保護返個位絲打先

病人有私隱

係咪直接上去買就得？

難聽啲嚟講，佢有工返都係因為女人上去
有啲女人係中意難為女人

樓主可否留個tg
有野想請教下
萬分感謝🙏🏻

好男人通常冇女仔吼

佢咪就係果1%

樓上留左

樓主有冇開tg gp?
想入

我依家都係諗住繼續食住先 見自己情緒幾好

絲打有無試過停7日藥 但個7日無黎m
開新藥個陣先m到？

16日嘅話係咪排卵期出血而唔係嚟m？
所以先會叫你繼續食

我個7日停藥係第6日先黎m
eg. 17號食最後一粒 23號先開始黎m
25號就開新藥

我屌你老母閪
你真係弱撚智唔撚係扮㗎喎
屌你老母

有報應架仆街

落左真係要坐小月 有朋友唔生性搞到而家成日好易攰個人虛晒
不過唔明尼d題目都上到熱門

有呀～

Tg我

咁你開新藥個陣m量會唔會小好多

係咪普遍食避孕藥嘅絲打嚟m嘅量都少咗？
我本身量已經唔多
嚟m嚟到第三日已經差唔多嚟完咁濟
食埋藥我驚會得返幾滴

絲打當時點樣知自己中咗

好攰 遲左幾日黎m

又唔會
開新藥個日係黎m第3日 但唔覺得m量特別少
成個經期既血量只係比冇食藥個陣黎m少

btw我停藥既第5日已經有啲似m到 但唔係血
係會流啲淺啡色既分沁物 個量都好少
雖然唔知係咪個個都會咁 不過你都可以留意下
到時袋定1-2塊護墊出街

可唔可以post多次tg
想入group

叫條女唔好放你個fd出pool

下次要留意下先
不過之前未食藥都試過留啡色既分泌物

啲啡色分泌物係成日都有？

我上網睇應該係白帶嚟 但唔係透明咁解

之前試過一兩次 黎m前先有

手術後要休息幾耐先返工
做完會唔會好攰？
要唔要做法事？

仲有要唔要食返啲咩進補

我朋友過10週，唔可以去家計會做，上2星期私家醫院做
佢話要食飽先去，見到有女仔未食早餐去量血糖，血糖低唔幫佢排

家計會藥物流產: 食兩次藥，第一次食完返屋企抖，佢會刺激子宮收縮，隔一日再返家計會食第二次，幫助排出，確定完全流產。之後覆診再睇下係咪完全成功流產，否則要做手術
吸宮流產: 吸管，用真空將胚胎組織吸走，過程10-15分鐘，有麻醉，快而容易成功流產，因為醫生幫你做
不過過咗13-14週，就要係醫院做引產

呃鳩你
雖然唔支持落 但有時細路出世係一個根本唔會有幸福嘅環境 我諗佢長大都會屌父母返轉頭 點解生我出嚟 佢嘅一生 價值觀扭曲 成世唔快樂 最惡劣啲為社會帶嚟惡夢

正一窮人生仔正仆街

係囉 一齊紮 慳埋用套錢

手術後多數1星期都可以，不過頭一個月都有機會有出血情況
做完都會好攰，始終有麻醉或者子宮有收縮，見啲人會燉豬肉湯補身
法事睇個人選擇，有啲人會寫信，有啲人又唔會特別做啲咩

不過最緊要避免，唔用套都打針食藥，你決定8-10年都唔生咪戴環囉~

打去預約咗先
同姑娘講想開藥
上到去會見姑娘 問下你啲經期咁

唔知呢排係咪仲係咁嘅安排

N字頭個隻？

食開優悅

我食娜迪，都肥左好多，唔知洗唔洗轉

呢d護士打份工咁撚多口 屌佢老母 真係應該錄佢音 搞撚到佢份工都無撚埋就岩

我食過2隻都係圓形好細粒。
優思明， 輕樂偶
都唔覺有肥， 食優思明皮膚係會好啲，不過貴少少

唔好意思我就係你講嗰種俾人送去「慈善機構」嘅其中一個。
我個人可以話俾你聽我寧願死都唔會返番入去如果有得揀嘅話。

其實你呢種諗法亦都好不負責任，如果佢出到世
可以生活得開開心心ge 話，你係呃殺佢生存機會ge 兇手。

你唔係佢，你永遠都唔會知道佢係咪生活得唔開心。即使係農村，日日要耕田，生活得開心ge 都大有人在。根本唔應該將你自己ge 失敗投影喺佢身上，你活得唔開心，唔代表佢都係!!

都你都未比過個BB 選擇權，選擇生定死，就為佢哋決定。 咁樣ge 諗法，同D廢老決定我哋ge 未來有咩分別呢？

唔好再懶係為個BB 著想la, 你唔想養BB，多個人煩住你，阻住你二人世界，咪影lor. 連個B ge 決定都未問過，就幫佢決定，同廢老冇分別。 如果佢諗清諗楚唔想生存，就自然會自殺 ga la ， 駛咩你幫佢決定？ 之不過，到時多數人，又會唔捨得姐， 比返個B生命，佢哋自主啦。 幫佢決定埋，本質上，同共產黨覺得人要管先得一樣。

抵死

但係佢無感情
所以無得自主唔自主

邊撚個同你講0.01%?
咪睇AV當性教育。
condom的避孕率係98%左右。
平均做50次會有一次中。
穿左少少你未必睇到。